hi 淡友 (336)

股災呀，玩完啦

1

2

3

4

美道期繼續gogogo !

報到

6:00開始下一輪 24950

得番隻油call無走。
有無大佬覺得油價會點？

大家又唔like比布神

你呢排好燈 建議你唔好玩住

好

輸呢800點姐

比人

見到正恩就想負皮
我是咪有病

早期指四連拉高開->早期指四連拉低開?!

即like!

原來係你

有無邊間有得用app玩期指

第一次9:20 自動止蝕

最強一通

我明知第二日隻動物會打靶
通常都會過10點先睇市
見住停牌個下我受唔住刺激

唔明點解牛過

有名你叫 牛 簽仔

好慘

以後跟大隊算

值搏率高

好彩我比較樂觀

你都牛過？

唔好諗啦 打擊士氣呀

D人見連續四次拉高開,貪心害人害己

邊有早知 有邊個會估到跌成千

聽日路睇市啦 下個星期一再戰

市場速報
夜期爆升
道期跌少咗好多

推介: +1

遠牛

260未穿wor

仲跌緊24x

夜期升啦

自己衰姐。其他博呢d反彈位 應該極限牛加put 依家學識了

今日終於成功追返十分一數
47640大元 信念信念

係唔係呀

夜期爆升幾點 牛過聽日fat fat

夜期成條升軌都唔掂啦
一陣美股失驚無神一棍落咪福雞

唔緊要 再黎過
短期數字上落 實追得番

你輸咁多

聽日再-1000就allin 牛過

仲未交夠學費
明知早兩日己經劍指258仲去擋市曬子彈

跌少咗好多啦

有賭未為輸

美股唔算突發性股joy 應該唔會再插800 再800應該就好大件事lu

隻牛唔死就睇下啦

500k

年頭港股插千六 then....

三十萬姐

有無人記得果d跌咩

美國國會及行政當局中國委員會（CECC）發表中國人權年報，除談及或撤銷實施中的《美國香港政策法》，更建議美國國會行政當局考慮實施《香港人權及民主法》，監察香港高度自治的情況，及重申美國對香港民主化的支持。有政界人士認為貿易戰加劇中美對立下，一旦美國質疑香港的「一國兩制」失效，以取消《美國香港政策法》作為手段，本港商界勢受影響，他們呼籲港府高層主動向美國官員及政界進行遊說，免香港殃及池魚。

hi 多左好多人
post比之前快咁多

無錯la喵

如果唔係琴日硬食左一皮5仔put

多謝布神。今晚我走vixy 啦。
轉dxd

正式宣佈！今日無熊過既 無資格炒野。同我出返去 唔好留係度

有消息出ma
人地經濟相對好少少 又有選舉 跌400比條生路好無

布神話要走咩？

今日成千點 回下氣都要掛

lp 贏八格
lc 贏38 格

今朝咪回左

夜期爆升molamola

可以收少少割嘛
我執20%
夠啦 留黎等位再入 或者加dxd

金融之子巴好有信心

成個post o的人都同緊佢對賭
尾市見到呢到好多人入牛

慢上價拉高D1分鐘,5分線圖 ,方便9:00-9.30 開沽爆佢

得啲炮灰同佢對賭
晴巴又話無信心預咗打靶

佢咩過ga

我想佢贏
但會死好多人

我走左 執十幾格就算, 熊市開牛真係一過夜就唔知咩事

put爆
賭今晚美股再暴跌

咁都唔算突發性

除左用期+1 牛真係... 唔好講技術 剩係胆都未必有

美女可能真係太多algo trade
成日有唔知咩事既骨牌效應

到依家都唔明到底跌咩
btw夜期綠燈

好想見到早上期指4連環低開 配合之前的4連環拉高開

可以

第一時間反映左係恆指到

比中資股入侵 中國死香港死

今晚老美要跌幾多先收貨

慣例再黎一次

等啲廢老成日話靠大陸先有經濟
買多幾手QQ啦

港股都要死,特首表左態

劍指20000

YMI 永遠高過HSI

大戶比D力水插啦,拖多未

why not sdow?

幫大家記錄低

今日死左幾多hsi qq牛

輸好多？

我想call and put 對稱

想牛過都唔得 唔通連個天都唔想我牛？

美股冇三倍看多

我唔敢過夜
日日清
巴打今晚都係睇跌?

你還有夜期啊

牛字派呢

頭先計錯左，再計過

上次牛市33500-18000=15500

假設A浪33500去到24000，咁回左9500，差唔多等於0.618

B浪當彈A浪嘅0.5=24000+4750=28750，同依度啲高手話彈到28000差少少

咁當C浪同A浪一樣行9500，咁即係28750-9500=19250，不過通常C長過A，今次又係慢熊，所以好大可能唔只19250

結論係睇實依度啲高手同沈大師傅

插落地極

咁跌法月升軌都收皮 港女大限到

富途冇期

跟!

到左好耐 等緊佢終極一抽

究竟今晚美股係升定跌

快d上返去俾我沽啦

零八果條

求指點 成日手多多
交易左成日 豬左2個
真係愈輸愈多

仲未有一到超越到阿爺 渣架

唔好計點數 你計%會準確好多

貿易戰傾完左就唔會咁行,..

熊市就熊市 傾完唔代表牛返

幾時出 想玩

今晚早d 訓
聽朝上去9叫

哇屌一棍

我無熊呀關唔撚關你事？
屌你老婆臭化閪

屋企有部分電器無電。
有無人知呢個係咩制？

睇下巿先
人仔回番落6.92
道期都係-300 左右
夜期訓着左

有幾多人吉倉

跳左fuse?

睇聽日高開，再put

Me

請教下期領跌會係 5 11 1299 2318 定係邊隻呢

941 出動左未？

唔知 總制全部開過 都唔著 除左燈

11仲係高位

流電斷路制，可能你屋企有電器流電。

今晚好靜

屋企個fuse box 溶斷左

就係無理由隻隻跌，佢唔跌

可能大家未數完錢

漏電

熊軍投降輸一半ok

去哂call g

要搵人整？

呢個好笑

Jj 今日有冇賺

好羨慕
我咁大個仔都未叫過雞

每日番工9:30-6:00
但正職係番9:30-4:00

咪尋日過夜果五手熊，賣晒喇

近排聽到人賺錢好似自己都有份咁
好開心

你有無坐過ar

強勢股

殺你老母收市前3分鐘q牛入手

咁撚寒既
大家著多件衫

屌你做乜扮男人，頭先個post 仲係度討論吉唔入唔計

好快到你

明白

吉屎忽姐

吉屎眼唔俾咩

今日？

係ar

升

唔比

買咗兩手牛牛

出街長袖 屋企吊帶

上星期今日 熊過第日汁7k
今日 牛過 聽日唔洗輸多過10格 算偷笑

美股唔開睇嚟無意思

牛軍呢
夜期轉燈

升緊

糧呢

4:00 - 5:15 小休

呢樣真 不過10成9美女都係跌

佢琴日買熊點會坐呀

話時話女仔著吊帶好吸引

無咩值得開心

隻熊我坐咗好耐架

屋企又無人睇

升快d ，一睇就知牛3

放上ig 就有人睇架啦

3幻8 gogogo

跌到心寒

贏左咁多 都要投降

今日出街食場個個都死老豆咁

牛軍party time

你試吓將家陣無電嘅電器插蘇拔起，再開返呢個制，跟著遂個電器插返，睇吓搵唔搵到邊個電器流電

我笑到含唔實啖飯

你陪瞬仔

我都想要

著俾沒事睇

我幾時又叫左瞬仔

佢地而家到咩關係?

夜期
今晚吉過
港女收252，聽日向上/向下？🤔

諗緊搞唔搞番圍專俾淡友post巴絲

冇睇佢買乜

如果聽日都跌
我到時應該會開始買call玩o下

Week 足收255

外圍仲係插緊
聽日究竟阿爺會唔會按常理出手

跌完 杜仔今日升返八舊水不是夢 重牛過夜既可以聽日去揀樓 唔洗再排居屋

所以睇位再入熊

自燈

聽日唔開巿睇你點沽

上次見佢都著吊帶架

叫沒事都著吊帶

我講真

食ed

爺西乜7action 都無真係奇9怪
唔通真係到了支爆的時候？

你既10倍

我諗住打個靶當做善事

大師兄睇完美熊市有機會穿萬六，所以萬九絕對唔可以all in

老實講 今朝起身睇牛牛 見到美股跌咁撚多 腳都震埋

你地心靈相通

老實講 我依家都覺
但係恆指應該跌唔到咁多 所以聽日可能係開牛好時機

請我食飯算啦

我同水瀨先係一對架

我第一下以為自己未訓醒
以為眼花睇錯小數點位

聽日低開500 先升 ok?

切開你隻腳拎黎食

我隻死唔去 我拎5k出黎派又點話

咪降左準

20手你買咗幾錢

好翻啦 dlkh

好返唔食得嘅咩家陣

美國開市先算，唔洗太理

切我隻腳做乜野

0.059

捉你嘅痛腳

有冇人覺得今日牛熊過夜嘅話賭博成份太高？

我覺 我情願拎一萬去澳門玩

我無痛腳 你就有啦話俾你條仔知

覺

我15:59最尾想牛過 搏佢反彈幾百點 不過好在冇入到

我有咩痛腳？
又到po history時間

搵左易綱出黎，話支那穩槓桿啦。又話易鋼今日係印尼見左powell同老美財長
重牛過夜，聽朝9:30去睇樓

覺，估錯邊就大穫…

吉倉過夜 聽日再衝過

屌你 做乜9

我分10手比你制唔制

忽然間覺得升好多時都係升幾百
但跌真係會跌成千

千跌之日已成功預言，各大高手勝

等人睇下我有咩痛腳囉

買油ETF都唔好買油股

買牛等於買長莊長閒

睇下邊個隻腳痛啲

油call呢

宜家期升喎

出面好凍囉
啲牙係咁震

叫左大家著多件衫

我個d都叫係咩

美股一開即插

攬住你

我已經着咗長袖針織衫

死啦，冬天點算呀

咁都凍到震

冬眠囉

等人認清你咸濕總司令嘅身份，等佢地欽敬你多啲

搵條仔攬

你唔係有牛牛過夜咩

攬住你直到地老天荒

我冬天會凍到塊面紅晒

頂，我都覺得凍喇

聽日睇人地數錢 好似今日我咁

我睇過好多次

一棍

所以今日唔過夜

唔洗啦 無好處

你好少玩咩？

你就好啦有條仔攬住你

繼續空倉，機會係留比有準備既人 別浪費子彈

我成日都數錢㗎啦
數下自己輸淨幾多錢

係呀，次次望住佢地數錢

252現價入張+1 點睇?

我都吉左，如果聽日抽高就入熊

我返屋企攬住媽咪咋，佢話煎牛扒比我食

好耐啦喎

你鐘意啦 升又升唔高，比盡你一兩舊，我懶得炒

係大意左過夜 唔係突登想過

我聽你話252清晒 因為近排好忙 我無用過腦齋跟

鵝肝呢
我需要以型補型

約另一個sp囉

不過算啦 依家睇番圖 睇下邊個位真係值搏

搵佢條仔出黎話俾佢知佢條女係你sp
咁咪番黎你身邊囉

終於唔使再食鵝肝啦

4連高開VS ?4? 連低開

《盤後部署》港股或借勢作技術性反彈，惟不穩因素多回升力度不大

《經濟通通訊社１１日專訊》美國債息持續高企，影響資金從股市流出，加上美國總統特朗
普再度大肆聯儲局加息政策，美股隔晚（１０日）經歷黑色星期三，觸發環球股市暴跌。
騰訊（００７００）走勢見偏軟，隨市再失守２７０關兼低見２６５元，創近年半低位，近
期已經弱勢的恆指今早裂口低開８００點，早段跌幅已突破逾千點。午後Ａ股進一步失守
２６００點，港股跌幅亦隨之擴大，最多瀉１０６７點，低見２５１３０點，創２０１７年５月
１９日以來的盤中新低，收市跌幅稍收窄至不足千點，挫９２６點或３﹒５％，報２５２６６點
。主板成交１３９７億元，較昨日增加６２％。
國企指數收報１００９２點，急挫３５０點或３﹒３５％。上證綜指收報
２５８３，下跌１４２點或下跌５﹒２２％，創兩年半以來最大單日跌幅，成交１７００﹒５８
億元人民幣。

＊美股將踏入第三季業績期，料可抵銷港股跌勢＊

隔晚１０年期美債收益率收報３﹒１６２９％，較本周二（９日）收報的３﹒２１％低。
美國經濟數據繼續強勢，日內則會公布九月份消費者物價指數（ＣＰＩ），市場預期核心ＣＰＩ
按年增２﹒３％，高於前值的２﹒２％，強化未來１２個月將多次加息的預期。另一方面，美國
總統特朗普昨晚突表示，聯儲局加息政策是「瘋子」的行為，認為美國貨幣政策過於緊縮，又以
「調整」的字眼來回應美股隔晚遭遇八個月來最大單日跌幅的情況。
事實上，美股今年以來表現跑贏多數其他主要股市，資金借消息回吐實屬正常。美國財長亦
向公眾表示，市場出現一定程度的調整並不奇怪。他續指出，美國經濟的基本面仍然屬於非常強
的狀態，又強調現階段市場並不完全有效，所反映的波動只是過渡期。另外，美股即將踏入第三
季業績期，由於首兩季業績表現亮眼，市場普遍看好第三季業績，料可支持美股反彈，抵銷港股
後市跌勢。

＊美經濟向好加息步伐或再加快，美元繼續強勢＊

美股急瀉後，雖然美國債息有回落的跡象，但美元繼續在高位徘徊，人民幣持續走弱，離岸
人民幣（ＣＮＨ）日內一度低見６﹒９４３１，資金從港股及其他新興市場流走拖累已成為不變
的事實。投資者同時憂慮中美貿易戰或持續惡化，而美國經濟向好亦會加劇美國通脹等相關問題
，而聯儲局又向來作風獨立，不太受政治因素干擾，料加息步伐會繼續加快，即美元仍有上漲空
間，從而不利港股表現。
另外，在美國１１月中期選舉前，預料美國總統特朗普將有一連串針對中國的舉動，以爭取
更多選票。眾多不穩因素下，全球股市皆陷入困局，前景仍然看淡，暫未見曙光，而港股升市日
成交普遍低於跌市日，反映投資者對後市表現失去信心，但考慮到美股借業績期利好因素反彈，
港股單日又累積不少跌幅，短線或可借勢作技術性反彈，應可者守穩二萬五關。不過，由於後市
仍受制於貿易戰及強美元，預料港股難有太大反彈空間，現階段不宜大手低吸博反彈，若失守二
萬五關，不排除下試去年三月至四月形成的橫行區間，即約２４０００點至２４５００點，投資
者宜靜觀其變為上策。（ｍｗ）

布神食得太肥 唞下先

咁仆街 你幻想下發生係你身上會點

咪玩啦，你以為唔搞散人做緊好心？
你冼鳩條仔咋

彭巴搞咩

咪分手，多謝個條仔提我唔好中伏

彭巴今日咁得閒嘅，冇約女女食飯？

彭巴想搵人幫佢含

可唔可以幫下我呢個大廢物

痴線，名都改埋

你幫朋友買熊對沖咪得
你同sp嘅快樂轉移左比sp男友
對宇宙來講一樣的

排

當日既霸氣呢

布布到曬target

唔會砌散，因為散左都做唔翻sp嫁啦

都係唔排，睇錯咗做彭巴想搵人含

你唔好咁啦 你朋友單野 真係衰係佢性格到 唔關你事
咁你咪下次帶佢賺囉
反正黎緊有反彈浪 真係唔驚

有女朋友仲有sp 仲想sp背住人條仔同自己扑

如果我知道我條女係人sp
我會希望個男會話俾我知
叫我唔好哂時間落條女身上
彭巴咁做好自私

其實琴日我都覺得今日會彈 點知美女咁樣

M底彭巴

我得1個，專一撚

你得一個sp咁少咩
搵過第二個囉

多謝布布 買左個makeit 既生日蛋糕比媽媽

你想鬥燈
美股一開暴升

不如畫下畫 寫下書法 陶冶性情

唔好再升啦 我頂唔順啦

巴打試過雙飛未？

我追咗你post幾個星期
跟足你教導
今日終於執到啲
好多謝你
你既生命影響咗好多人
我冇咗一定你唔知點算

你收皮啦

堅大棍

爆升

屌你咩 我講真囉

另外果兩個呢

咩呀 個2個無任何關係

之前明明話有三個

道期越跌越少
美女今晚唔會跌

我話有3條女，但得1個sp 仲要ex黎

無錯 廢一陣好啦

搵份工返 咪一樣行屍走肉
做下運動囉 會開心啲

彈完再插

Cls 個個都有sp
我只屌過己老婆
佢係我初戀來

咁另外兩條咩黎

258-260

初戀係老婆未幾好

收到

之前又話同女朋友揀車嘅，去咗邊

我冇睇錯?

夜期升緊

flirt下姐 係無flirt你sorry囉

會上到咁高 ?

好專一

聽日將道氣發洩喺班垃圾大戶度

好過我帶綠

又要貼history

拍左12年拖先結婚，由20拍到32

好肯定答您，會

屌我有咩 我真係唔記得

中學同學？

I KNOW THAT FEELS BRO

Yes

美股一開就會跌

你唔係牛過咩

多個愛你既屋企人 真幸福

多到唔記得

咁大鑊

訓街未

搞咩散左
同你傾心事啦彭巴

彭巴考唔考慮轉gay

果陣佢有情緒病一齊得好辛苦，但我無放棄過

Omg真心咩

今日水瀨唔上黎嘅

又唔見你掛住我

唔會好悶？

專一 幾好呀

牛軍終於派糧

學布神話齋 成功係留俾有信念既人架嘛

離開股壇又唔係離開人世

食完個飯大棍上

牛軍聽日fatfat

QQ adr盤前 垃撚圾到 想升都難

有排升

牛軍主場moment

夜期升黎係美股開市個時跌

幫你開條隊啦
想做彭于晏女朋友，排呢邊🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♀️
男朋友，排呢邊🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♂️
Sp呢邊：🚶🏻‍♀️🚶🏼‍♀️🚶🏻‍♂️🚶🏼‍♂️🏃🏻‍♀️🏃🏻‍♀️🏃🏻‍♀️🏃🏻‍♀️🏃🏼‍♂️🏃🏼‍♂️🏃🏼‍♂️🏃🏼‍♂️

又唔會gei
中間都有出現過d 女仔，其實個陣我都有信心可以食到但乜都無做過，手仔都無摸過

呢個制 開極都開唔到

我直接去tg搵你架，平時你隔一日先覆我

Make sure屋企無流電？

跟唔足美期wor

今晚乜股都唔問，淨係同你傾

呢排夜期都係係呢d 時行定先

彭巴你係咪仲係法國？

有sp果時 你應該預左會無左女朋友
到最後無論咩事而散 你已經係有心理準備wor

今晚升撚柒硬
道指納dee破頂

人總係貪心，點會話預咗

夜期爆上mola

仲番乜鬼學

好似買極限牛過夜咁

66

一開跳？可能出面有事，甩哂d socket

join,每人拎一支出嚟

0.01幾個D應該冇咩所謂既

熊市ma

我ok呀，但可唔可以18號前or28號後，小弟飛英國

我果支洗乾淨喇

攪左成個幾鐘都未得?

首先你好似頭先巴打話，熄哂全屋燈，冷氣，電器，猛哂全屋插蘇.
然後熄總掣, 開番

之後由燈開始逐盞開, 冷氣, 插電器, 一拍就係個件電器出事

新鮮感...係原罪

跟住又有種刺激感

你飲幾多架

布巴一日執80個夜期都懶得玩

我同你地有代溝，出到黎盞有比較 令到我呢個毒撚地位更地底泥

酒啊，唔係鳩啊

到時傾返股，想學野

冷靜冷靜

屌 你地就肥肥次次千跌我冇份千升我冇份 屌你老母

唔肯定

試左上面巴打提議先

最好升我唔會再信咩 反彈 你老母 再升我再沽

布兄開班 學生會唔會多過Cfu

冇電嗰啲電器要抆曬插蘇呀！ 逐個電器是睇下邊個漏電呀

Sor9

唔飲酒 精神支持

行得

彈得個少少咪又幾百幾百點咁落

跳水氣? 漏電WOR

啪緊法國妹喇

咁你揀得果下 就要準備承受損失

抆哂 呢個制都係開唔到
聽人要燒一燒佢？

約炮?

分手唔係你負我就我負你
不如我負左你先
你帽我咪當打個和

平水咋

真係抆哂？

道期痴撚線
熊軍可以收皮

開到了。之後點？逐個插蘇插？

道期升到啪啪聲

飲橙汁

人仔升番好多

你都係呢度其中一個高手黎架, 絕對唔係廢人

或者你試下氹下女友睇下有冇得挽救?

你睇下#1

係！睇吓邊個跳

邊到睇道期

個個係咁諗個世界就唔會咁

牛軍又準時開市前開party

66姐 +1 平左未

無心情開

可能有線short左

應該會比人小到PK
癲狂轉身，又比人話搬龍門
要比膠袋

屌又比人左一巴右一巴 收市入撚左牛

knewdatfell

呢個世界個個係點諗係另一回事喔
最起碼你應該為自己ge選擇同行為負責
就算呢個世界人人都有罪 都唔係你犯罪ge理由

香討d人尋日夠allin牛過夜lar 你係咪要跟埋

熊

升緊喎

今日死左幾多張

唔好姐la 未ar

咩係比膠袋？

高風險通常係冷氣機, 風筒, 暖爐, 盪斗, 焗爐, 拖板

每逢朝9晚4 成班人係一間office入邊跟住布兄炒！
即時面對面交流

死哂

包膠

交代

我d calllllll rrrr

你一定大過我 緊係姐啦

唔平姐係睇好彈喎

死到今日張圖仲未出

道期跌緊啵

唏，聽朝就會講啦！
淨睇呢張圖都幾千張啦

開投行

期貨爆上253

佢係輪傷你哋同佢對賭喎

我唔想金融之子巴引退

好過份 咁撚鍾意跌 跌到3000啦 你老母

同我升盡佢呀

good

熊軍威左咁耐 跌到咁 仲有無人夠膽開牛？？

納指期貨轉埋燈
香港o個個都爆上283

淡友末日

阿公好神

第一注put已入

屌我比人左一巴右一巴呀

之後又橫行架啦

呢下升乜 cpi 低又預唔加息？

唔敢high 我個user name出撚哂事

今個月要收陽燭既話 要高過27716
起碼要彈多2500點

High得啦 牛過發達

想問依家開得番 洗唔洗搵人睇睇？

牛二已到

當恒指1月升至33,000點時候，「牛一」已經完結，這段時期股價與盈利增長的上升幅度和速度，並不脗合。踏入今年「牛二」，他強調只是步入調整市而非熊市，不認為經濟有衰退風險，政治風險如美中關係未見太大問題；但指由於股價增速和升幅都「行先過盈利咁多」，故需時6至9個月的調整期，預料調整幅度會為大市升幅的一半。由恒指由2萬多點升至3萬點推算，未來或會調整5000點，最終會回落至27,000點水平。

中

牛軍出黎一齊數錢

棍上!

誰怕誰

佢買好多咩

聽日係咪有位比我沽啦

牛三了

佢玩ig 隨時都走得啦 驚咩姐

唔會再信

唔咁快估 升多d

Overshoot左2000點 呢篇文好明顯錯撚哂

布神點睇夜期黑期爆升，利申重熊，信念唔夠了

今晚咁好力水

重熊等收半條屍

尋晚又唔見佢咁撚樣

市埸巴係咪binc

即係會升番上35000-38000

棍棍有力

準備GG....

人地走半 啲profit多到夠彈上320 你仲重倉 沒事巴都話要減磅過

等我頭先仲咁驚 30手249牛

布神睇升咩

忍唔住 好high

binc文

人地走埋最後一注put 佢走去接火棒

貪字得個貧
賺夠就收啦唔識食糊

美股都未撚開 聽朝先high都未遲啦

熊一未完，我話既

30手太多啦 轉頭撚狗 打撚埋你靶先上

爆200 牛軍出晒黎

棍上棍落

又棍落

我就係等緊佢升

問完布神+1點睇 離開左一陣 圖表都未得閒睇就彈咁多
機會真係留比有準備既人

所以我無準備過就無+到

有熱情炒股開班當興趣都ok 嘅

等睇大爆升 5分圖 雙底已出

2318 弱左少少 仲要有位落

上番26000叫我

佢put爆
話今晚美股唔暴跌就退出連燈
我仲未開到期指跟佢搵食呀

唔會再信牛

美國呢兩日係咪有數據出

咩NO. 幾回收

牛軍fatfat

不問價掃牛

同問

你挑戰陸東? 人地話未熊市, 而家只是牛二調整

逢高加沽 ？

布巴 晴巴 vs 金融之子

咁博法

冇入牛呀 大獲

仲信咩野 比個市撚左咁多次 睇死牛
我總共輸左20萬呢8個月

YEN跌番了

搵得番既

熊軍聽日又畀人夾

咁更加證明其實唔係咁恐慌

用期

如果聽日真係升的話
牙清真係死得好慘

仆街 254 重熊左

CNH去返6.9

小注牛左2318

財子巴反手在未

QQ唔升 港女想升都難

臨尾唔敢入返牛過夜 算了 聽日應該有位入

係呀
我預左咁

雖然上返兩百點但個市太屎會跌返

Hight盡佢

黎緊會反覆，大戶都要平倉

夜期
我死得好慘

今日傻鳩 過幾日咪返家鄉
升兩三日咪再插

有機會要捱500-600點

圖表派大單邊冇乜用
除左江恩同中線理論之外

如果今晚升返800點就

有贏果d唔On9 無贏依家入熊先on9

我份人 唔鍾意掉低人
我會等埋你一齊high

係，所以我都冇叫過人買熊
牛唔牛就大家自己鐘意

油價點睇 得番隻call 唯一希望

淡友係咪無力沽啦 咁係時候投軍好友

有冇咁好

咪係 有無咁理想

咁無法本身你都扑唔中邊

假如 呢個浪完 下個浪應該有千幾點升幅？照舊265阻力

唉 得隻油call 都幫唔到咩手架喇

266都夠，上番262已經要斬，冇分別

有400都唔錯了

要8個月先搵得返

等位加沽算

金融之子巴唔好死頂 快啲反手
我都熊咗

牛軍幫我報牛呀

早知今日用埋最後幾千蚊買晒牛

升都唔high唔通等跌先黎high咩

洗唔洗呀

家下先21:00 high乜撚啊

今日裂口底是254

ching sick ball

點解用銀行 你買咁多.d手續費.......

今日跌成千點未平淨仲加左千二張，係咪代表大戶未平淡倉

正，繼續買先

Crude Oil WTI 72 ETF都唔錯咁

食左咁多 唔知點解佢仲咁博 平時佢都日日贏 何必要咁急

咁睇你過幾多日喇

信念掛

真係無必要。一輸 所有信心會無

最新update

加上你買好遠 就愈貴。

我柒位開咗近牛 10格頂唔順走咗

劉將軍笑緊你呀～羔羔羔

嘩, 痴線

呢間西野 我入三皮三皮都輸晒

咩牛都冇 on9

俾著係我都係牛過。你地食左咁多點 點解唔博牛過

唯有反彈

無人玩啦

我其實係跟你個名黎改

應該都會隊多幾百點落黎殺埋近牛先升

咁遠唔好講啦 比人負皮啦

又唔可一定殺晒近牛先跌, 震倉都一樣有效

美股似要反彈 牛軍搏贏左

就算升返都冇人敢買

慣架啦
值博率唔高又想錯失機會
咪過d 安全既

得o個幾百張殺黎做咩
你殺得呢幾百
咁之後再落o的咪都係仲有

美股跌、A股跌、日股台股港股，全部直插無水花！環球冧市發生乜事？

港股10月至今跌7日升1日，周四(10月11日)最多再跌過千點，不過大師話「未夠皮」，見二萬三都不是夢！係真唔係呀？一日跌成過千點，短線博彈諗得過？

夜期啲棍好大支

牛熊所有總數得返勁少

認真一問 呢個位大戶咁快出黎接貨啦咩

買call 過夜
即市牛
我都好耐無牛過夜
太恐怖

100%咩
真係有息奴咪下注

見底反彈 升咗二百幾點

期上升三角

無話既。講值博率姐。有利潤怕咩

依家牛唔牛過完全係賭緊美股仲會唔會跌
你話你熟港股覺得跌到咁實反彈就話姐 但依家係要睇美股+上證 點解要做先頭部隊要捉反彈位呢

仲有無牛軍呀 幫我報牛呀

利潤都係錢
夠數咪唔會咁博

升得?

我會 但我唔敢high

大大力打熊軍呀

次次都係咁講
然後次次都唔殺

high定先都得
道期已經升返 今次你fatfat啦

咪係 港女任人屌 睇上證同美國

我地不如下次加入熊軍

254平左算，食少300點

不了不了，低調適合我

彭巴:大戶on9仔 又托高畀人沽

跟佢地搵食 之後2幻4見

牛三啦
吽吽吽

100%正確
明明都袋左落袋 自己錢都會痛

我睇仲有一彈 一直等。但估唔到呢一跌 跌咁多

係咪除咗晴巴其他牛過嘅人都係唔想牛過

254企唔到

牙籤注算唔算

聽日雙開先

但買熊過 又包贏？

師公講嘢
不過無乜力度 可以無視

是但喇 都支持

彭巴唔係牛咗咩

大大力沽爆佢

4連低開!!

但大戶都係on9仔

唔包生仔

今日食左恒指熊
留低小米put同招熊
希望唔洗捱價太耐
不過係度多謝布神carry

一隻壞錶每日都有兩次時間係準

上呀 我 d call

小米put食左大半 留返少少 14 蚊再沽過

+200

棍上

狗巴 留返聽朝先high得唔得

一飛衝天去
牛三

好啦
我今晚返通宵

今日彈到既可以繼續大喇叭 又要2幻7

真b浪黎料

咁就B浪咁個B浪太廢了 睇反彈浪好啦

我相反一上車即蟹

加油啦

又賺

所以我揀值博率

咁慘 咩工類

9點半 已經有2百點打底
gogogo

真係咁易畫?? 大戶呢個月真係派錢

你都+左

海關

b wave

利申空倉 食花生無錢搵

海關係......無野做既

你又+1?

無玩夜期

你今次用期call咩?

空倉。。
聽日加入牛軍
吽吽吽

有運

沽爆佢

一大棍

個夜期太令我感動
頂到聽朝啊唔該

adr無力

千升之日

美女無力啊

升又如何 大把人一升走貨

挾死我啦

咪反彈浪 又升引人追返入去 都玩左幾個月

聽日入牛DAYTRADE先

一個wave 又夾千幾點

近牛 gogogo

小注put咗 用牛對沖下先

Cod bo4

道指

勁

大戶轉倉？

道指 50點咁跳 cls鬥快手??

點有運法 252卡左係到幾甩鐘 佢係決擇買+ 中左喎

聽日去番我預期個位就perfect池

納dee期貨係咁升
但指數跌

一棍升 牛軍殺呀！

252好硬 冇咩太壞消息。。
點都彈一彈夾一夾 引一引 先大跌

美女又拖低大市

裂口底走左有運ar

彭巴係咪轉勢啦？

近牛一開就4毫幾5毫

牛軍又俾人撚

屌你又賺

反正一日就88 志在參與

我頭先見到你係到提水喎 裂口底

美股

牛軍gogogo

難d 無咩利好消息

太驚

美股牛市唔會跌

轟落去

可能係

我見機場99.99%都係行無申報通道

爺閪下星期一果一萬億 算唔算利好

個道指唔似彈得上
又要再扯個夜期落黎

你睇下個裂口底同而家夜期個"night" high

海關是味好難考

你係0.01%行申報

巴巴140 沽唔沽好

美市又想成晚妹800點？

btw 跟晴巴劇本 唔跌多過200 最尾deep v升返 聽日都係升多過跌 真係唔洗驚

我D 275 同278 熊其實唔駛驚, 係驚271 O個隻

未行過

都話無野值得HIGH 美股實會拖低

又千跌

夾得到上黎咪溝前面兩隻

最尾咪又係Ｖ返上黎

成喼都係金條，咪以為我唔知

好似今晚有數據定聽日?

25250

我隻30000好撚驚呀

same 啊嘛
i know 見到你講 即刻明啦 唔明點會記得你講過

牛3

個feel似係

出左啦 美國cpi 0.1% 預期0.2%中間彈個棍既原因

晴巴話唔話200都唔洗擔心 以往都實deep v 加上啱啱開市姐 唔洗咁悲觀

24608 再見了

呢個劇本都可以

我通常溝唔會同一隻的 , 會買左其他

聽朝大媽再沽爆我地

唔會死既近熊好爽wo

牛軍high完？

即係冇藉口加息了

正常回調咋喎 起碼唔係尋日d四百點先

無HIGH過

而家期貨仲升緊

道指低開 但夜期唔似會跌
呢獲應該係牛軍嘅勝利

期升 adr升 ig升 唔洗咁擔心啦

牛軍保祐呀軍生性好過啦

我係唔知關香港咩事姐 預定美股彈咁 聽日過埋爺西個關就得

夠膽咪聽日升400，最多ifc見

266 熊唔一定唔會死

近熊 266你點樣jump

升400又唔洗ifc嘅人

再沽爆佢

要多幾日先知畫唔畫到個新既下降軌 無計過數唔知個頂

夾死

好啦，牛兄們，我地可以HIGH啦

24608牛，夠做埋黎

一秒彈100 淡友都沽唔落 聽日支持牛軍gogogo

我有冇睇錯 恆指adr跌到247
班鬼佬識唔識嘢亂沽

所以我盤前入左 TQQQ@54

好正常, 美國爆升, ADR 升
香港跟 一點不意外

adr升緊喎

一個低開玩完

恆指ADR 我覺得廢既

啦啦聲adr入貨擊退鬼佬

覺得自己穿越左未來開左個熊二post

岩岩跟升唔跟跌 做硬市咁款

上

仲留緊布神推介既700 call, 有得執啦掛

下次都係低調番

轉燈 牛軍今次真係high得 都話唔洗驚 跌咁多唔洗還咩

你幾時高調過

牛

大波波 黎緊幾星期1000-2000點上落得唔得

26495-1

你岩

搞撚到我驚到飯都無胃口食，
錯有錯著

金融巴有無事

10年債回落 同埋人仔升番 ,
聽日會報復上升

富途o個邊而家show緊25392

有料

唔準BIN佢C

痾哂 tqqqqqqqqqqq

日日裂口 都唔trump即市人玩既 好衰囉

夾死me

bbbbbbbbbbb

嘩好撚大棍
做咩唔日頭升

睇錯一次唔緊要 繼續留係到一齊討論啦

期，痴撚左線

無感

因為要打哂牙清o的牛先

夾下姐 驚西咩

收貨裂口 又黎企錯邊就死

用富途睇啦

66姐，睇你幅圖似唔似轉勢？
但又無咩利好消息

勁仆街

大彈 聽日正呀

佢贏一球個陣好高調

穿越太誇張

熊軍最後希望 道指BB底有阻力

聽日要睇牛軍數錢了

易?

7,8,9月死撚左好多人你唔知姐, chok撚到

玩動物玩到我咁驚青，我先係無面果個

即日就補番個裂口

千升之日！就在明天

大棍升 好痴線

bang bang sing
點解我冇入到牛㗎

留意下期貨有無反手既影子先

人仔升番已經係好消息

咁樣升返1000，嘔血

熊軍GG

聽日請你飲茶

真？

單邊行完就行另一個單邊 係中間位大把位追 博轉角死怪我?

唔錯唔錯

其實我9吹

升四百定六百，不過夜期都係參考，唔準得！沒事兒沒事兒

聽日布神個劇本

扑中彈的感覺真好 好耐未試過咁興奮

千升之日 大奇蹟之日 熊軍末日！

今次貼得飛掛

個勢一路都係向下ar
不過似短時間內跌突左呢

聽日加唔加得沽

屌你老母

下次要再準D

有機會同你企同邊，三生有幸

gun！貼倉都唔怕 咁多水位

其實我只係偽熊軍，30000 go go go, 真牛三

嗯